我好慶幸我仲見得到今日嘅太陽

我好多謝琴晚一齊發夢嘅戰友
喺尖沙咀狗屋嘅時候 班狗喺柯士甸道推緊入嚟
我負責做消防員 我揸住個水桶stand by
喺轉落彌敦道嘅時候我上前想淋熄其中一粒
淋緊嘅時候我左右身旁就有五,六粒飛過
仲有幾粒跌左喺我腳邊
然後我望一望前面 d狗已經轉緊入嚟 同我距離好近
之後我就向後跑 但因為已經食得太多煙
我跑得冇平時咁快 左腳仲好似中左d野 好痛
好對唔住 我嗰刻個腦竟然已經諗住係九成會俾狗拉
喺我就放棄嘅時候 身邊竟然多左兩個人
佢地一直秤起我一直跑 叫我撐住
其他人見到我咁 都跑過嚟問我要唔要淋水 叫我加油
我嗰刻已經分唔清d眼淚係催淚彈逼出嚟定係俾你地感動到流出嚟
多謝你地 冇你地 我可能已經踎緊喺臭格
今日我已經頂唔順 喺屋企休息緊睇直播同連登
不過有d咩事 我一定會趕出嚟
琴晚知道大仙有事 就即刻拎住幾支鹽水趕過去
趕到黃大仙見到d街坊食彈食到個個都咁辛苦
就算隻腳有幾痛 都唔及個心咁痛
雖然我只係一個小人物
但我會盡我所能去守護你地每一個同行者
我地一定要齊上齊落 不撤不退 有你有我
沒有暴徒，只有暴政
八月五日 三罷
加油各位！

人在做，仙在看

辛苦哂巴打

辛苦巴打

我係絲

多謝你絲打

辛苦你 辛苦大家

我多謝大家就真 多謝你地救左我
齊上齊落

絲打辛苦妳

辛苦哂！

琴晚第一次做消防 明明齊裝7502都照食煙食到傻 今日都要抖抖

加油 齊上齊落

加油啊！！！

頂住

絲打發夢咁真實

睇到眼濕濕
絲打你好叻呀 好好休息下呀！

係冇包實到塊面定點？我帶6200索緊d就可以包實哂

辛苦曬

如果散水果陣倒大量洗潔精係地下有無用？
當然係企最前果班手足倒

辛苦哂多謝埋嗰兩個救人手足

手足救得一個得一個 一個都不能少

好人一生平安